女神願意奉獻出第一次，但我唔敢食

小弟大學year4，毒L一名，仲係處男。
暗戀左一位女同學3年幾，2個月前表白成功，終於一齊。
女神影開私影，玩開cosplay. 樣子中上. 性格有d似大島優子，而佢長時間都是單身，竟是仲係處女。

一日我同佢玩到夜，邀請左佢去我家傾計，正當我們要更進一步時， 女神唔肯,堅持要一齊做一樣野先可以比我。
就是互相紋身紋對方個名在手臂上，有齊中英文全名。
我唔想紋身，第一痛，第二好難洗甩，第三貴，第四我屋企人見到實鬧。

如果你係我，會唔會紋身食呢個處？
會比正評
唔會比負評

有食唔食

玩私影 cosplay仲有得淨？

On9
咁都要比佢食住 ?

其實呃9你啦 佢唔係處 但佢就攞左你隻手的處

紋咗 你就食得一條女
唔紋 你就食到千千萬萬條女

咁都可以比人食住

屌次女就要紋一次手

我咪要成千對手先夠我紋?

除非你覺得佢真係可以一世

補充：女神話過左暑假要移民去加拿大。
佢發誓話自己一定係處女，而我follow 左佢幾年Facebook 知佢一直單身。佢話第一次對佢好重要，唔可以隨便比人。所以一齊互相紋對方個名，佢都會紋

我見到佢有d相好性感

分手啦

紋完第日洗左去

揾水印紋身fake佢 趙完鬆

紋咗=為咗食佢隻豬而紋
唔紋=唔夠愛佢, 分手
你諗你

你想紋就紋，唔想紋就唔想紋架啦

我都有諗過水印，但佢講明一齊去紋，一齊去紋...
佢約左我今日一齊去紋，如果唔紋就唔愛佢。我唔係唔愛，但真係唔想紋。我仲未出門口，想縮沙

話要做警犬咪唔洗印

紋咗 你食到一條女
唔紋 你一條女都食唔到

痴線

正解無誤

紋左咪一樣

老實講真心鍾意人就會紋架啦
又懷疑又驚俾人鬧都似玩玩下心態
但我都想你好
紋啦

如果第時分手，日日沖涼望到都會諗起人